五大訴求，缺一不可！我地要時刻提醒自己，呢個先係我地的目標

其他方法，只係我地要達成目標的手段。要時刻記住，我地要做到的嘢係五大訴求

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）